覺唔覺肥人個工作能力，係值得懷疑？

一個人好地地點解會肥？
因為食得多，食得多脂肪，食得多碳水化合物，糖分

-食得多垃圾脂肪（不飽和脂肪外 ) ，血脂上升混濁，大腦機能會下降

-食得多碳水化合物，糖分，胰島素keep 住分泌，將多餘既糖分轉做脂肪，
導致血糖低，血糖大升大跌，大腦會容易疲倦，大腦功能大大下降。

-肥人過份依賴靠食物提升心情， 不理世俗目光，因此有反社會人格，
會否定普世價值觀而達至自我感覺良好 ，因此會性格偏激，人格反社會，多情緒問題，EQ偏低

-肥人極少運動，運動有助提升精神，精力，自律神經平衡，提升大腦清晰度
缺少運動既肥人，結果就係精神差，活力差，大腦暗淡低沉，EQ情緒差

所以，每次我見到有肥胖既同事，工作上伙伴，甚至係陌生人
我有絕對既理由去質素佢地(s)既工作能力

拿 我份人好客觀既
巴打你地話係唔係

我覺得容忍到自己變肥，仲可以繼續肥落去既人都幾無用

開始有負評

拿 我有咩講得唔岩你即管反駁

反社會人格 到底你係邊度聽番黎

正皮 唔解釋

扯開少少, 我覺得肥唔一定係因為食得多,
之前潮文話非洲兒童都冇野食比肥人食哂,
好多時肥係因為佢食既野係高脂高糖, 量唔一定要多,
同埋肥成因有其他, 比例都唔少,
eg 台灣主持小禎有多囊性卵巢症候群, 以後都會肥, 而依個病唔係罕有

不過唔節制而肥就真係自己攞黎既, 有時坐巴士d死肥佬阻住d位都係幾煩

由以前仲係電視撈飯，報紙係獲取新聞嘅主要媒介，就已經久不久話肥胖好易有病：高血壓、冠心病、糖尿.....美國痴肥痴到嚇死人

到而家上個網易過登天，獲取肥有幾出事，都仲有人仲係咁肥，甚至以消費自己肥胖為樂，痴撚線

係呀，話緊你呀鄭欣宜，消費自己肥胖為樂，核突

由以前仲係電視撈飯，報紙係獲取新聞嘅主要媒介，就已經久不久話肥胖好易有病：高血壓、冠心病、糖尿.....美國痴肥痴到嚇死人

到而家上個網易過登天，獲取肥有幾出事一d都唔難，都仲有人仲係咁肥，甚至以消費自己肥胖為樂，痴撚線

係呀，話緊你呀鄭欣宜，消費自己肥胖為樂，核突

晚晚見佢上電視

有錢人先有資格肥，可以請隊醫療團隊照住自己，窮撚睇醫生都無錢就應該保持健康生活作息

7個肥人負評

有需要？